好撚掛住佢 點算？

分手過咗兩個月有多 點解可以仲咁掛住佢
點解佢已經可以放低哂 生活得好開心 可能已經有第個
點解要咁對我

你拍拖經驗唔夠，拍多幾次拖你就會明其實無咩咁大不了

我唔係為拍而拍
我真係好愛佢

分手原因？

無道理的對罵

我明架 4年 我都未放低

散咗4 年？

I know that feel bro

你都要搵第二個

個心仲係佢到 走唔到

明明佢話過唔會離開我

誰人又相信一生一世這膚淺對白？

巴打！停啦！唔好再諗以前嘅承諾同回憶, 佢變咗啦, 就算你依家點挽留 都好難令佢回頭架啦

諗下你係依段感情有咩得着 下次唔好再犯 知無?

我知道佢無可能返轉頭
佢已經快樂過生活
我都從呢次錯敗明白多咗點樣去戀愛
但我真係仲好愛佢好掛住佢我控制唔到

我知 我今日俾佢blk咗了..我都同你一樣咁辛苦 俾啲空間同時間自己 唔需要逼自己架 咁樣會仲辛苦 慢慢嚟啦

I know that feel bro...
take care...

唔緊要㗎，仲有好多人都係咁辛苦
我都一樣撐緊痛苦緊

頂住呀巴打！

I know that feel

點解有咁多人要承受呢個痛苦
但曾經既另一半卻可以風流快活地過？

好痛

係

4年都未move on到

我都係⋯

1年